有無聽過人有三把火

食粒荔枝先

聽過三滴血

小火龍有一把

頭頂同兩個膊頭，被人拍熄好容易撞嘢

細細個聽過呢個講法

火熄左會點

同人無心一樣

新官上任都有三把火